冇冇巴打見人熱情時你就熱情，見人冷淡時你就冷淡？

如果第一次見嗰個人係冷淡，之後我就會一直對佢冷淡，唔敢做第一個破冰嗰個，直至佢做一次主動，我之後就會主動過佢。如果第一次見嗰個人係好熱情，我就會好熱情，主動搵佢傾計。